其實扑緊野個陣男同女係有咩感受？

因為未試過所以想問下

反而想知女嘅舒唔舒服

爽

好似男既永遠爽過女

含撚定扑野爽啲？

因為男嘅可以食兩家茶禮，女嘅戴假鳩屌都冇個種feel

反而想問女，屌閪同屌屎眼係咪差唔多feel

咁你覺得屌屎眼同屌閪有咩分別

有啲女好反感
有啲一做就好大食成日想要
感覺幾奇怪

女既會個腦一片空白
你試下扑緊個陣問佢野就知架啦 佢地會呆左 <---咁既樣
之後問佢D咩都係目光呆滯咁望住你

點解

好大食好想要個啲係咪好好身材呀
反感個啲我諗多數係無身材自卑掛

巴打你講到好恐怖

扑野應該女舒服過男
你睇了閪 屌閪條女反應都借大過你

反面男人屌晒知感覺都係一般 含仲舒服

但你地男人好中意撩閪 明明係得女爽但你地都中意

不安

征服感

岩 屌你其實無咩感覺 但征服左個女人 心好興奮

男嘅得就嚟射嘅時候會舒服

女嘅就高潮後就舒服到頂唔順

屎眼一定係男舒服過女

佢地會哎手指囉

問佢正唔正佢會話好爽

好似好想下面被充滿一樣

每次一野插到最入既時候都好舒服架

如果唔係插晒入去的確無咩特別

我淨係知佢地好爽個陣會有種感覺係好急尿

我好爽既 你唔駛錫住我痛既

係呀 好似就瀨咁囉佢地話

係咪掉轉左
男人屌人仲好得閒諗其他野,女人俾人屌爽到野都諗唔到

Btw,撩鼻屎到底手指舒服d定鼻窿舒服d

未試過

咁奶袋底呢 其實係咪啲人9up定真係爽

唔洗咁 我唔係gay
屌屎眼真係緊好撚多，但屌閪舒服啲，因為塊閪識出水

唔知其他巴打

不過我無感覺

幾時都話男人係視覺同聽覺嘅動物
屌閪其實無乜感覺,條女嗌得好聽同全身軟晒訓落嚟先係最正

我覺得被奶袋底冇咩feel

比女騎最舒服

食埋隻雞脾會減

奶袋舒服 條女有技巧既話

睇個時有冇另一半啦

比女奶袋底好撚爽

兩件戇鳩青頭出返去啦 果位巴打講堅㗎
尤其處女真係會

就咁睇 好似含撚爽過扑野

口唔夠大既話d 牙會磨到你好痛

我覺得無乜特別感覺 D產生舒適既神經又唔係個到
又"鞋" 又多毛 條女唔介意但我都唔多鐘意

含撚先正

奶條撚下面個海錦位最撚舒服

高潮lor 好似又叫吹潮

含

唔會叫人含，
唔會奶閪
唔會叫佢奶袋底
唔係點錫錫

一定女爽d
你撩鼻屎個陣，隻手指定鼻哥窿爽d

精神上嘅爽
隨住手指任意咁郁動令到女仔爽到升天
嗰種滿足感係好正嘅
利申:男友係咁講

條女唔識含淨係識係咁吸
無次出到

你教下佢囉
用多啲條脷打轉

女仔被人奶西會抽得肉緊過用手指

每次做都好快射 點撚算
做愛次數唔夠10次
真係好舒服 好想射 特別插得太勁

太緊張啦，我第一次屌西都緊張到屌成粒鐘射唔出

打少啲j 做多啲下腹肌運動有幫助

俾人撩西咩感覺 形容下？

你撩下自已屎眼

其實俾人摸同俾人插同自己黎係好唔同感覺
會敏感好多
用手指可以好快，又可以同時掃陰蒂
靈活好多
有時會鍾意手多過真係做

屌你老母緊係男人爽啲啦
次次射次次爽
咪撚話女人叫到好high 又話好舒服咁啦
扮出黎架咋仆街
女人高潮 唔係咁易架師父

你係到屌緊 唔岩位女人係唔會有舒服既感覺
只係感受到條j係到出出入入架咋 悶撚到痹

笑到我停唔到

高潮唔係潮吹

冇錯

Agree

條女有時好爽果陣會流眼淚，好似喊咁。

好撚爽
黎多次就好啦

利申：大食

是咪條j太細呀？
無感覺？

點為之啱位？

同意 唔啱位既話 其實不過係比人起勢咁捅
有時只不過係顧慮對方感受係咪都嗌下咁

中肯
好好彩依加個男朋友好match

你條仔廢咋，一係佢又短又軟，一係你根本唔太愛佢
正正常常點會悶 ，有條野係身體一個敏感地位出出入入，就算冇高潮都一定舒服

各位巴絲 借問聲男人偷食係咩心態

反而我覺得俾人插爽d
Feel到對方個龜頭凹凸位係咁係入面磨擦 好爽
一頂到最入會即刻軟哂同叫出黎

屌 不能同意更多
d仔成日以為你叫到咁大聲好high咁
其實只係扮

同意 唔啱位真係冇乜feel 有時為左就啱位條腰又要用力 其實訓係到都唔係唔洗力 不過好多時有經驗之後都好易就啱位 至於邊個舒服d其實好難比較 過程我諗投入既大家一樣咁舒服 但男人出個時一定係最爽 女既 插高潮我未試過 但唔代表唔滿足一樣好正 但用玩具同手就可以做到陰蒂既高潮
利申 只同一個做過 初戀到而家就9年 未厭

青頭？

或者有個扮高潮扮得好叻既女朋友

點樣分女人扮定真高潮？
我女友成日都話自己高潮
我想知有幾多扮，幾多真

試過兩次之後
次次都諗幾時先完
但係又唔想求其交貨就算

lm

Agree
冇feel又要扮叫 真心想佢快d完

True

屌 你撩鼻屎 隻手舒服定個鼻舒服呀

So true

背乘數表

True
有時根本係3分既舒服嗌到好似10分咁黎滿足你班男人
不過可能條撚唔夠大先要就啱位
我覺得夠大既話好似點插都舒服？

屌 你撩鼻屎
你隻手指爽啲定喺個鼻爽啲啊

你岩wo 你同佢講咩佢都會和應你

有冇絲打搞搞下流眼水？明明唔係痛都會好自然咁流

你啲女人自己on9姐
唔岩feel唔岩位咪出聲囉
扮爽扮叫，唔識分真假咪當你岩feel咪繼續囉

不能同意更多
上面幾位絲打原來都咁諗
我以為係我有問題先有咁既問題
一齊左8年，都叫幾日就啪一次
但只試過2次高潮
仲要顧男人感受，真係灰撚到仆街

有時男人真係好on9
條女叫就以為舒服
顧你感受做戲炸on99

本身成日做gym 跑步

高潮會收縮得好勁

條女勁緊，唔戴袋真係好撚爽

我條女會，唔知點解

眼睇呢度好多淫絲

其實分唔到提癬戲定真都好失敗
我條女就一定真, 因為我話玩夠佢仲想再黎
格硬含硬坐入

繼續講哩啲戇鳩比喻懶好笑啦屌你
顯得你更無知咋

比人含好爽

有無諗過其實真相係你射完
都未插到佢高潮到先起勢話再要

有閎係聃太耐而想無feel
但係又想另一半射到而扮到好舒服

唉 好心你地啦
女人都會有時自己拮高少少腰 抬高啲對腳黎就位置
但唔夠粗唔夠硬哩啲野點同你班撚樣講呀

女朋友後入會叫到好放
女上佢同我講無乜feel
應該唔同體位有唔同感覺

有性但無愛 做起上黎差好遠.....

真係好對唔同
對望住咁插佢我拎嚟回氣，女上都係回氣招
男上，狗仔同佢側身比我屌真係屌兩屌就想爆 ... 痴線

望下上面咁多絲打和應就知
其實真係有好多女人扑野冇乜feel

希望哩個post啲巴打睇完之後顧多啲女人感受
下次再扑個陣可以同佢溝通多啲
同一個姿勢 個pat高啲/對腳上啲/個身屈近女人多啲 都已經會唔同feel

我直頭同男朋友講我好鐘意後入 但佢都唔比我

一對一扑野其實唔爽，試過3P就真係返唔到轉頭
試過我一邊屌條女，一邊比條仔屌，爽撚到仆街

我冇話冇感覺喎，我話唔同感覺咋喎
手可以超快咁chok
又可以靈活轉角度
同活塞感覺好唔同

唔係囉
濕得滯，然後不停重複同一動作真係會悶
你地覺得一定會舒服係你主觀願望

真高潮係會夾實你然後個身有少少震咁
紅都面晒，不停喘氣

不過以上全部都可以扮出黎

你地啲男人唔會問啱唔啱位咩?
同埋傳教果陣zip個攬枕係腰下面會入得深啲, 做愛緊係要雙方都享受

I know that feel

即係佢未有高潮所以要繼續

活塞中會入左聖人模式
可能無咁敏感, 鐿意攬下鍚下慢慢做, 做愛只係相處既一種方式.
唔射都無所謂, 反正打飛機好快搞掂.

成日扑緊野唔專心 林好多野 搞到射唔出

我最鍾意佢坐係度然後我騎上去面對面
可以望住同錫

不過佢會好攰

屌好撚正

份人有d粗魯，有時郁一郁壓一壓就會整痛佢

點解佢會攰 唔係你郁咩

通常狗仔式 條女會話爽好多

中晒

會啜實咗條j咁

申利 男友成日問我有無高潮 明明佢feel到
都要你講出口

如果佢坐梳化我再騎上去
我好難就力郁
但其實呢個position佢輕輕向上頂我都不行鳥

其中一個原因
但高潮完會超想再扑 之後既每一下都好有feel

利申散左兩年幾冇扑過

係咪好似有人唱生日歌比你聽咁
奶下又ok無乜所謂
自己又唔知點咁

點忍

啪啪啪係咪好正

咁樣唔攰呀, 但佢向後捱要我拉住佢下面又要un就幾攰.

淨係可以自己搞掂
好懷念有溫度既親熱

但其實講舒服係半邊燒鵝髀最舒服最岩位

依個post都算係好post 等大家了解多D另一半嘅感覺

我都好耐無，凍天果親熱既溫度真係好唔同

諗起以後都冇人會咁愛惜自己黎做愛就覺得好sad

兩個人打側訓係床，男係後
抬高女上面隻腳後入
好入好正

好似好有經驗

以後係點都無人知啦

得一個ex
一齊左八年幾

唯一知係唔會有人要

青春已過

半邊燒鵝脾個男唔係訓係度架wo

我覺得emotion緊要過做緊個陣個感覺
長短粗幼都應該關d事既，不過自己身材都唔好都冇資格厭棄人
男朋友鐘意我幫佢奶屎眼連住袋底個果位 雖然佢屎眼陣味飄出黎好臭

隔住個mon都覺得臭

係呀

岩岩google左原來男係跪係度
真心唔知
但我覺得兩個都訓係度後入已好正

扑野果陣背開十位乘數表/數列, 覺得自己越扑越醒

丸走睪飛

男朋友同我扑個陣成日會突然好有feel 勁舒服 然後過十幾廿秒就冇左個感覺 變左做條野進進出出咁，但我肯定係未高潮，唔知點解次次舒服左十幾秒就冇左feel如果全程都keep 住爽就好

試過有一次疑似高潮左，我係成個人軟左一下 冇晒力 本身舉高

八年幾 個西都習慣晒碌鳩既形狀

冇錯 所以有時我話要女上自己就位置仲舒服，唔啱位置真係冇feel

奶西爽定比人插爽？

已經變哂碌鳩既形狀

仲以為係我問題 次次扑野只係feel到出出入入 對方又唔多識 其他體位又唔識入 淨係識傳教士

其實女仔係咪會feel到男人碌鳩有無唔同?例如兩條肉眼分唔到有唔同既鳩會唔會有唔同感覺？

其實女仔大部分反應都係為左配合條仔 完

最憎人用撩鼻屎形容
都要你個鼻有鼻屎先撩得爽架
你試下個鼻又冇鼻屎又乾爭爭時再起勢咁撩

淨係呢度都見到好多巴打接受唔到自己條女係扮高潮
所以我地邊有可能同男人講，其實頭先無高潮

屌真係同是天涯淪落絲

有時你地扮得屎我地都唔踢爆你啦

我都鐘意

Ag9er

卜時想快而不能快
被含則是無盡享受

乜你撩鼻屎隻手會爽既咩

絲打試吓下次攞個枕頭墊喺腰至蘿柚位，頂入去果吓應該啱位啲

WTF

成日同女朋友一齊黎
次次佢都黎一至兩次

我屌晒你地全部女人老母 全部女人老母俾狗屌呀！
要就位出句聲咪得囉
講聲上啲落啲左啲右啲好撚難為你呀
唔想講出聲直接落手移動下或者移下你個閪就下啦
出句聲正常人郁兩下扑多一兩次就知點就位啦

係要男人自己睇反應
但又要講到男人射完爽晒女人就要俾假嘅反應幾撚慘咁
然後扑左十年八年忽然話「其實我冇舒服過 扮架咋」
屌你假反應點撚樣估呀
我屌你老母呀！

真係講起都嬲

青頭路過

試過 都係差唔多 男朋友太少經驗 不過係好事黎嘅

你講緊咩。。

爽 但有時會覺得太快

做比你睇嫁咋
廢是唔郁唔叫比你嗌死魚

大佬扑緊野點思考問題呀
問1+1係乜都答3啦

兩粒睪丸彈下彈下 彈到上月球

唔啱位搞嘅話 插幾下之後本身勁濕都立即變乾
嗰幾下唔啱位會搞到冇唒feel 乾左又唔係咁易濕翻 真係好頹
我嘅話扑嗰陣係諗對方幾時會射 因為好多時男射左次之後 女都未高潮
可惜冇乜男仔會射完短時間內同你扑第一次 淨係顧住自己射完爽完就算
試過幾個幾個pose 最正都係女上男下
不過而加男朋友好仔黎 拍左一段時間都唔肯同我扑

痴撚線，笑到我
好撚識玩

會諗對方究竟舒唔舒服
對方舒服會好有成功感

Ex會有講有笑扑
仲記得第一次無套插要拔返出黎 會有勁響放屁聲
佢話唔係屁聲 係塞左d空氣產生趕

大家坐住屌姿勢仲講人壞話

細撚自覺屌唔high條女
有無咩技術可以補救下

咁真係好冇癮
調教下佢

如果粗幼/硬度不同會feel到卦

咁樣會插到好入
出面又磨到
勁舒服

又唔洗自己郁

啱 嗌只係習慣左既反應 等自己好似投入緊咁
真係插啱位好爽高潮個陣反而嗌唔出聲

咪就係 顧你班男人感受仲要比人鬧 係咪咁想人指撚住你個鼻笑鳩你冇撚用

呢個姿勢好撚舒服，次次都會高潮

我一直都有個疑問
究竟係咪大部分女係床上都係M向
鍾意俾個男既控制

有時會扑到無feel

要刺激埋陰蒂陰道口條女先會爽
唔好以為碌嘢夠隊得入就會爽
女人陰道去到入面其實無咩感覺

我係

練下啲前戲 用手玩到佢high咗先就算你牙籤仔佢都會體諒你

咁有冇咩係男友叫你做
但你接受唔到

摸西.....靈修呢

成班男人係度討論

條女唔識含真係衰過屌閪

我都係
如果佢要屌屎眼我就接受不了

我都接受唔到
其他要求都會盡量滿足佢
但手已分

留名跟進事態發展

下個更可愛

其實有冇巴打條女肯比你口爆？
口爆完再打番個麒麟

試過含住啲精 叫佢伸條脷入黎試下味

我覺得真正愛一個人應該係剩係幫人爽自己都會滿足/開心

所以唔幫人"了"閪，又死都唔幫人奶閪嘅男人都唔慌愛你去邊
除非條女個西太臭另計

同樣道理唔幫人含，甚至乎拍左好耐拖都唔比屌果啲女人，唔要都罷啦，
如果愛，應該幾乎咩都肯

戴番頭盔，有強烈心理陰影同宗教信仰就例外

我次次都呑埋 又唔係太反感喎

唔知 未扑過

哇屌 正